手足注意！徹查警暴大遊行

我認為事情發展至今有必要舉辦一個遊行係關於必須徹查警暴。冇錯，五大訴求，缺一不可，每一個訴求都非常重要。但大家諗下，眾所周知而家香港已經係一個警察國家，黑警嘅權力已經凌駕於法律，如果一日唔徹查警暴，佢地就會有無限警權，部分老一輩和理非可能會因為驚黑警嘅無理拘捕而唔敢出黎。同時我地亦會無限期被黑警暴力鎮壓。每一次發夢都有幾十個手足被捕，再咁落去情況會好不利。所以，徹查警暴絕對係當務之急，一定要查柒班死黑警令佢地唔敢再濫用私刑！
*如果有講錯屌細力啲